mnml 牛仔褲size

想買條mnml既爛牛 香港唔知邊到有得試 驚唔岩size
高170 60kg 著開28-30腰 有無巴打買過可以比下意見

好著 我32買30都仲有突 記得買細1-2個size

係腰闊定係褲腳長要買細

腰闊

呢個牌有咩特別？

我鍾意佢爛牛個款 aeo個d爛法唔係幾岩心水

抄 FEAR OF GOD出名

左上角對鞋咩名

32 for sure

得170我勸你都係唔好買 mnml大部份褲長都比正常長 因為佢預你褲腳小腿位stack up
FYI: 佢啲牛inseam最短32

Mnml d褲要Size down

小腿位比較窄 我著開W30都要買返條W31先著到

raf simon

hk買係唔係一定無得試？
SOLE TIME好似收左皮？

Sole time收左皮啦
秒殺有時會返貨 但依家無

岩岩上網睇下又幾正喎，香港有無門市試

我平時著28 買29拉唔哂上條腰不過唔係太長

巴打幾高

無啊 依家連試都唔知邊到有得試

高你2 3cm

想買好耐，ching你邊度買幾錢？

上網收